四個字預測禮拜五GME有咩事會發生

FF少陣啦，禮拜五緊係無事發生啦
人地機構一早枱底私下買返哂d貨唔通又同你講咩

掃咗好多張put？